野戰謀殺：死者全身傷遭虐打 利刀割頸斃命

20歲青年郭葦諾行山失蹤奇案，揭實為驚天謀殺案，郭昨凌晨與3名友人到油塘五桂山行夜山，被報稱獨自落山失蹤，消防凌晨先在山上尋獲屬於郭的染血背囊，失蹤29小時後、至今晨他被發現伏屍山頂對落20米的山坡，據悉，法醫經初步驗屍後，發現死者全身多處有瘀傷，相信他生前曾遭毆打，而頸部更有嚴重刀傷，相信為致命傷口，認為其死因有可疑，懷疑他遭人殺害。

警方將案件由行山失蹤改列謀殺，由東九龍重案組接手，據悉，由於4人上山時均穿著全套打野戰裝備，有人解釋上山原因時又支吾其詞，對於死者被指突然獨自離隊亦感可疑，警方懷疑與其3名同行友人有關，遂將3人拘捕。另外，探員相信該廢棄涼亭並非第一兇案現場，懷疑郭的遺體曾遭人移動，或在死後滾落山坡倒臥該處，現時警方仍然封鎖山頂及附近多條登山路徑，不排除涉案兇刀被棄於山上，現時正封山搜刀。

東九龍總區重案組第2隊總督察伍仲偉指，警方今晨8時20分在山頂對落、向藍田方向的山坡發現死者遺體，其後將遺體移至廢棄涼亭。警方事後拘捕三名分別姓黃、姓嚴及姓周的男子（21至27歲），懷疑他們利用打野戰誘使死者上山，然後施襲，相信死者死去超過一日，頭、頸、面有多處利器傷口。

事發於周日凌晨，郭葦諾前一晚與家人吃過晚飯後，離開將軍澳安寧花園住所，凌晨零時許出發與3名友人登上五桂山行山，至清晨郭母發現他未有回家，其同行友人聲稱他在凌晨3時20分接獲「急call」，獨自覓路落山後失去音訊，家人在下午1時18分報案指郭失蹤，消防、民安隊及飛行服務隊直升機在附近山頭通宵搜索，直至今晨尋獲死者遺體，揭發疑為謀殺案。

,

原來有4個人同佢上山

懷疑郭的遺體曾遭人移動，

連登又中

就算有咩仇口都好
正常3個人黎計一定會勸阻大家,分析利弊
3個人一齊做9死者呢點認真奇怪

無可能係II?

好大仇口

連登仔查案能力一定勁過班黑警

又俾小妹估中

搵完人仲要再搵刀
成座山反轉咁滯

好似話死者係個War Game圈子出名握錢
唔排除金錢糾紛比人圍毆致死

係咪牽涉巨額金錢，私底下有生意俾人掃蕩咗？

仇到將來面對終生監禁都唔怕

Martin都係出名呃錢

係咪仲有一人在逃？點解殺得咁hae？

如果兇手有拍片就好

金錢糾紛最多都係執佢一劑教訓下佢
而家帶埋刀去攻擊死者,直頭係謀殺

有幾巨額法？

殺左人咪攞唔到錢囉

咁天才？

我第一下唔會諗班20幾歲毒撚仔會有D咩巨額金錢同生意
可能一早睇死者唔順眼

應該誤殺？如果係有仇口，即係有預謀，但係係人都知係果3條友約出黎，同埋咁樣處理屍體法，有上下連登都知要點處理啦，唔會真係咁蠢呀

好多殺人都係火姐眼

誘騙上山，唔係誤殺

咁狼

三五成群 2017版

有帶刀 又誘騙上山 再棄屍造戲
佢地律師想打誤殺都好高難度

痴撚線

真係太衝動，而家d 人做大事都冇plan既，死緊啦

咁就一世，有機會出返黎都應該 5,60歲，人生既黃金期咁就無左

有預謀地呃佢出黎, 想試下虐待人/傷人
玩出事
本身無諗住真係殺, 可能死者反抗, 佢地突然發狂殺死左
又唔識處理屍體同善後工作
亂鳩咁放血, 又踢落山扮係死者意外失縱, 跌死

你係文盲？

如果好大仇口，斷估死者唔會咁蠢 feel 唔到呀嘛？

你都唔會同成班仇家半夜三更上。深山玩啦

三五成群

仇口大到要殺埋你都唔知？

如果真係有whatapp來電
應該係想救個死者
叫佢快d走

佢地無啫，可能背後有老闆呢..

啱啱話加埋死者有5個人

依個年代仲有依啲案件 唔係一時衝動 係幾個有計劃

名偵探柯南
金田一召喚

遲啲山上面都要裝cam

留名等睇3 guys 1 knife

四人幫之錢唔夠洗2017?

無證據佢地在場

條肥閪個死人樣都唔慌好人

我都覺
呢啲後生仔野如果有金錢糾紛嘅話應該上咗兩登先
而家乜都冇似有仇多啲

所以似本來只係想教訓下bosco, 點知殺得性起殺埋人

就咁棄屍真係冇撚腦
有預謀殺人， 但冇諗過事後點處理
佢哋應該諗住扮意外墮山

勁乜鳩吖， 中國人諗嘢不嬲陰謀論行先
有乜事都係諗身邊啲人有目的先

3個人咁多時間 點解唔埋左條屍佢呢

天開始光 第日要返工

你岩 唔返工仲大罪過殺人 老闆會屌架

廿十歲做冷氣學徒會有幾多錢呀
或者夾錢買馬中咗唔認人囉

但死者唔知自己原來咁黑人憎?

俾人斬咁多刀都叫誤殺?
話天黑睇唔到以為斬空氣?

星期六未跑喎

純學生研究

正確處理方法應該係點 仲有一個幾鐘就天光...

咁少時間我會揀燒咗去算

其中一個個自殘，三個夾口供，自首報自衛殺人

呢個科技咁發達,乜鳩都check到ge年代都有咁on9 ge謀殺案發生

點都唔夠死者慘啦
死左永遠無機會翻生

所以死刑其實有佢存在既意義

死刑有佢存在意義 但係共狗領導下 有幾多會被利用做排除異己既工具

呢三個犯罪者智商有冇70

一時激動衝動的後果

燒會有煙架

燒就係人都知老謀啦下嘛

係都埋啦係山

點解大家肯定係個三個人殺？
你唔比 有第四人？

成村消防山腳等你

你智商有無60 法官判左啦咩 點都係疑犯

應該認左犯案先落叉
1日就落叉, 反而九龍灣單姦劫案死犯都未落叉

KIA

其實呢班人係咪讀書唔成mk仔
稍為有讀過下書都知後果係點
過往有晒案件電影教訓仲要犯呢d錯

終生到時實後悔

屌
佢地睇失敗例子 睇得多咪失敗囉

睇清楚先打字 好冇

你應該好撚蠢,以為MK先係壞人, 果幾個毒撚來

你有你道理喎

連登大把毒撚思想仲偏激

姓嚴嗰個朵係咪出名臭
又呃錢又比人打

直覺呢條友就係主謀

真係唔好同信唔過嘅人行山 一有事你死左都未知咩事

用k粉灌佢再推佢落山機整本上冇得捉
話佢自己high大左

以後行過實會望下果個位

得個幾鐘點埋仲要有廢老晨運

個martin 唔會無辜㗎喇